是日晚餐 餓撚勿進

大快活真係相比其他集團抵食好多
雜扒餐只係$55 仲有粟米肉粒飯又大碗
真係好正
利申非打手

不了

係咪百里香先係第一呀老細

食緊同一個餐

太抵食

竟然

$55有鐵板餐有粟米六粒飯

不得了

好飽 放棄啦

浪費
應該叫埋小妺一齊食呀嘛

而家冇左雞批

下次叫埋你囉肥婆
飽到傻

髀

唔見有

又一文盲

小妹好未

如果有雞扒重正

係

記得上年食過一次係雞扒

廢

大家樂先正 不過而家無左酥皮湯 屌佢老母

知唔知有無得外賣

這才是香港人期待的大方
有需要才會攞飲管